【深度思考】獨立咪獨立囉，洗乜驚喎

獨立咪獨立囉！成日驚外國（尤其美國）唔鍾意，又驚支那嬲嬲豬，呢啲其實係奴隸思想，唔敢自己為自己嘅將來做主，一味要睇人哋面色。民族自決點解？就係自己民族自己決定要行嘅路。

你哋諗吓，咁多年嚟，香港人咁順攤，支那要過咩就過咩，高鐵、東北發展、一地兩檢... 就係睇死你哋班港豬唔敢自己作主反抗。直到今年5、6月前，對家（包括西方）都冇將香港人放在眼內。但就喺呢個時候，民智出現基因突變，香港人竟然咁勇落場打埋一份，而且越戰越勇。呢半年嘅發展其實證明咗，係我哋香港人拖埋美國落水，係我哋香港人搞到支共進退為艱。

泛民呢啲爛泥扶唔上壁，廿幾年嚟淨係識靠啲議會議席呃飯食，以為有議席就有民主，就有安樂茶飯。其實有議席又點啊，有真普選又點啊，無主權無自主意識，咪一樣會喺關鍵時刻出賣你。

大家一定要明白要覺悟，我哋而家係搞緊政治，而且仲係世界級政治！搞世界級政治就一定要有遠見，有大格局。雖然有自己軍火軍隊，對獨立絕對有幫助。但未有軍火軍隊，唔等於唔可以搞獨立。而家嗌定「香港獨立」口號，唔係表示當下就要馬上獨立，而係要向所有關心香港命運嘅人，宣揚獨立意識，為將來嘅獨立做好準備。呢種準備越早做越好，包括心理準備、理論準備、策略準備、物資準備，等等。

而家嗌「香港獨立」就係要顯示自己作主嘅氣魄。呢個係我哋自己嘅家園，將來要點行，我哋自己要有最大決定權，唔能夠下下睇人哋指示。美國畀嘅指示，一定會以美國利益為最終目標。佢哋唔想香港咁快獨立，其中可能嘅考慮係支那目前仍然有利可圖、美國可以喺支那身上再搵多幾年錢。另外嘅顧慮，就係香港獨立所引發出嘅支那解體，以及隨後嘅一連串連鎖反應：軍閥混戰、軍火核武四散、大量難民外逃、世界經濟大混亂... ... 但呢啲情景無論香港獨唔獨立，都只會係支那嘅宿命，一定會發生，關鍵在於幾時。如果香港早啲獨立，咁呢啲情景就會早啲出現，亦都會逼使美國（同其他有關國家）早啲做好準備同計劃，咪再懶懶閒。所謂「機會係留畀有準備嘅人」，香港亦要以此獨立契機捉緊主導權，喺支那解體時爭取對自己最好嘅安排。如果下下睇美國頭，乜都任由美國擺佈，香港好有可能喺重要時刻又俾人賣豬仔，被當做condom咁看待。

所以，唔洗驚呢樣嗰樣，畀啲勇氣出嚟，未來嘅局勢由香港人自己創造，要夠薑同全世界講：呢度係我主場，跟我行啦！

推

香港獨立 唯一出路

屌我都覺得班人好撚煩
又話美國點點點 又話支那點點點
其實你自己想要咩咪爭取咩囉 咁撚多嗲